過多50年後，仲會唔會有妹下妹下ge阿婆？

依家D阿婆有d都妹下妹下，中意爭先恐後，攞盡晒d著數，貪埋d蛇x餅傻，一份免費報紙都唔放過，搭一個站都坐長途巴士，智能電話咁user friendly教極都唔識用，連八達通增值都唔識，任何電子野都唔肯學，唔知過多50年D新一代阿婆會唔會仲係妹下妹下咁？

梗係會
咁多蝗來產卵

有八達通同電子貨幣，但仍然唔肯進步，買野依然一堆神沙

D蝗都會肯與時代並進掛？

蝗蛔蝻蟔蠙
香港死期近